鐵馬尋橋

你條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

女人唔鋤愛高達

AHHH

有冇樓豬大個仔嘅樣

1